[警告]巴西森山預言家預言今年5月世界末日!請盡快買入銀絲米粉!

買呀!

年年都有幾次末日 我已經成間屋都係午餐肉